[賭博台] 52張牌入面，有無一個組合係爛得過下面呢兩副？

諗左好耐岩岩

鋤2既話

十三張既話

咁都抽到真係喊三聲

你都幾無聊

將紅心5轉做階磚5已經爛過

咁咪同花順囉

十三張冇三個碌可以洗過。

梳 係同花先岩

咁將扇8轉階8

都話同花lor

咁將9轉階9

下面果副有階磚3又pair dee, 至少唔洗比人炒先啦

JA花啊 邊度爛

十三張唔計花
2係最細

屌你真係盲
都話JA花

咁將心3轉階3

轉階磚3咪可以出先囉
梅花3最撚絕

階3 咪有得出先囉

鋤2永遠我都抽到呢啲牌